［集思廣益］Sudio Niva真無線耳機抵唔抵買

由6s上左8+成個月都係習慣唔到冇左3.5mm插口既生活 所以好想買個無線耳機番黎換撚左個Lighting EarPods佢 最近見Sudio啲廣告賣得咁行 個款又幾靚咁心郁郁好想買 台灣youtuber又好 啲Blogger都好個個都吹到天花龍鳯
但有睇開二手拍賣網既我 見到有好多人放...仲要只係用左兩三次（拿佢話喳下👷🏻‍♀️）

有冇巴絲用過可以話比我知好唔好用 抵唔抵買 嗚哇我真係好亂啊

又話者有冇其他無線耳機係好用可以推介下

Airpods

Airpods真係唔考慮...屋企人有 我試過其實操作係幾爽既但漏音真係漏到好似直接播出黎咁 價又唔係平 款又唔係靚...同EarPods好似冇分別咁 唯一好既我諗係傾電話左右耳都有聲 聽人講啲無線耳機傾電話係得一邊會有聲...

Icon X

Beats X

真無線喎

佢話有冇其他無線耳機推介

sudio 得個靚字，用落真心麻麻地

我女友用過掛頸款
聲普通、易甩、易污糟

bragi the dash pro
平啲the headphones

e8
水貨千9

音質狗乜不屌